沈小民法官要即走

廢事藍絲同政府尋仇

藍屍group已經搞緊佢

走得就走

港共遲早都會調佢走
又或者啲示威case永遠唔排畀佢接

Cap 圖放上黎
等睇律政屎無望

你睇文匯頭版咪知
俾黨報炮轟緊

Lm